突發，高鐵返大陸只需3分鐘😱

西九站落幾層就返左大陸啦
可以立即享愛習大大的關愛😍😍

我愛中國，第時唔好拉我落尖沙咀槍斃我

過左香港對住中國海關大叫平返六四

啲黑警咪推返你過去/公安行過黎捉你
你唔係仲信條界呀？

試下每年六四集會係西九搞

中英街

如果公安由中國境內開槍打死香港境內嘅示威者，咁係唔係照跟中國法律？

建議公安可以係地底/高鐵開手術室
日日做器官移植 今次fatfat啦

Cls 如果喺中國境內講乜野法律呀

停街燈電，再出老解加恐龍隊趕哂班廢青落去，3分鐘就返左大陸，再即時啪哂，係地底搞埋器官移植 加即時火葬 屍都搵唔返

on9係西環搞都唔夠膽啦，仲西九

都市傳說更新：
羅湖城廁所 --> 高鐵西九站廁所

原來高鐵咁有效率
唔洗幾十分鐘
直頭幾分鐘就到

透過 AI 分析人群路線和行為數據，中國打算做到「預知」犯罪
科技新報
發布時間 : 2017年8月1日 PM 4點0分
更新時間 : 2017年8月1日 AM 1點29分

看過電影《關鍵報告》嗎？如今劇情可能即將要在現實生活中上演了。根據英國金融時報報導，中國臉部辨識廠商正在運用人工智慧（AI）技術研發一項系統，希望用來協助警方在犯罪行為發生之前，就能辨識並逮捕嫌犯。
協助開發的雲從科技（Cloud Walk）正在測試一個系統，透過個人移動路線和行為數據，來評估犯罪的可能性。當公民的犯罪風險到達危險的高度時，系統就會通知警方，讓警方介入干預。
雲從科技發言人表示，警方將能透過使用大數據系統，根據人們的目的地與行為來評估高度可疑的人群，如果某人經常前往販賣刀具的商店，又總是在交通樞紐停駐，他的犯罪風險自然就會提升。
中國科技部副部長李萌表示，只要政府部門妥善運用這項智慧系統設備，就能夠事先辨別出誰可能是恐怖分子，誰又有做壞事的打算。「犯罪預測將成為中國政府在 AI 科技上的重要應用項目」。
中國運用臉部辨識技術已經有一段時間，這項技術甚至用來打擊最常見、最輕微的交通違規行為──逕行穿越馬路，搭載辨識技術的相機會拍攝穿越者的照片，並公布在鄰近的牆上。如今隨著 AI 技術不斷更新，相關辨識功能也持續擴大中。
根據了解，中國計劃使用的這項預測犯罪系統，主要仰賴的 AI 技術包括臉部辨識及步態分析，能從監視畫面中辨識身分，「群眾分析」功能也能用來檢測人群中可疑的行為模式，像是專門在火車站偷取錢包的扒手。
除了跟蹤有犯罪歷史的人之外，這項技術也能用來監控「高風險」的地方，像是五金行。雲從科技發言人表示，人們如果只是買了一把廚房用刀具，並不會引起關注，「但如果他同時買了一把鐵鎚和麻袋，那他就會變得可疑了」。
但金融時報認為，這項新技術也導引出新的問題，那就是可能造成的誤判情況，儘管中國法律上不允許判處某人未犯的罪行，但嫌疑犯仍舊可能被指控「意圖犯罪」。
北京一間律師事務所的合夥人指出，嫌疑犯確實可能在沒有證據的情況下被起訴，而在中國現行的司法制度下，這些不具證據的誤判結果將難以在上訴過程中扭轉。

我愛中國

中央話你有就有，洗預測

到時大陸既關愛座點

第二時大陸高官來港圓方偷會二奶真係快到你唔信

港女惡夢

港男只需5分鐘即可到大陸享受性服務

肥仔先要打靶